記唔記得魚蛋革命點判？出現係暴動地方就可以入你暴動罪

大家唔好信 唔好出去
十成會charge 暴動罪 只係遲早問題
就算佢搵唔到證據證明你有份用火魔 但只要你係個個地方被發現/拘捕 都可以入暴動罪
唔好出去 留係入面仲有一線生機

法官會話悍匪比機會你地走 你地唔走即係參與暴動

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

咪係 一定會話 當時好多時間可以離開 但無走到
所以一定唔可以信

魚革拉91人
最終45人無罪/無告

分階段告

當年有部份人被捕時環境 唔乎合暴動定義
再加上鳩拉

同今次好唔同